# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2026 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2026.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-07 18:48+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-07 18:49+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: templates/base.html:142 templates/login.html:12
msgid "Customer Relationship Management"
msgstr "客户关系管理"

#: templates/base.html:150 templates/dashboard.html:3
#: templates/dashboard.html:56
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: templates/base.html:159 templates/leads/index.html:3
msgid "Sales Leads"
msgstr "销售线索"

#: templates/base.html:168 templates/dashboard.html:294
msgid "Pipeline"
msgstr "销售管道"

#: templates/base.html:176
msgid "Tasks"
msgstr "任务"

#: templates/admin/users.html:108 templates/admin/users.html:148
#: templates/base.html:185
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: templates/base.html:242 templates/partials/logout_modal.html:5
#: templates/partials/logout_modal.html:13
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: templates/dashboard.html:62 templates/leads/index.html:23
#: templates/pipeline/index.html:15
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: templates/dashboard.html:75
msgid "Total Sales Leads (This Week)"
msgstr "本周销售线索总数"

#: templates/dashboard.html:87 templates/dashboard.html:110
#: templates/dashboard.html:136 templates/dashboard.html:159
msgid "View Details"
msgstr "查看详情"

#: templates/dashboard.html:98
msgid "Qualified Leads (This Week)"
msgstr "本周合格线索"

#: templates/dashboard.html:124
msgid "Pipeline Count (This Week)"
msgstr "本周管道数量"

#: templates/dashboard.html:147 templates/pipeline/index.html:43
msgid "Total TCV"
msgstr "总合同价值"

#: templates/dashboard.html:156
msgid "Total Contract Value"
msgstr "总合同价值"

#: templates/dashboard.html:168
msgid "Current Qtr Revenue"
msgstr "本季度收入"

#: templates/dashboard.html:171
msgid "MRC × 3 months"
msgstr "月循环收入 × 3 个月"

#: templates/dashboard.html:180
msgid "Next Qtr Revenue"
msgstr "下季度收入"

#: templates/dashboard.html:183
msgid "Projected"
msgstr "预计"

#: templates/dashboard.html:197
msgid "Per-Owner Breakdown"
msgstr "按负责人分解"

#: templates/dashboard.html:206 templates/leads/form.html:87
#: templates/leads/index.html:62 templates/leads/index.html:116
#: templates/pipeline/form.html:62 templates/pipeline/index.html:95
#: templates/pipeline/index.html:116
msgid "Owner"
msgstr "负责人"

#: templates/dashboard.html:207
msgid "Customers"
msgstr "客户数"

#: templates/dashboard.html:208 templates/pipeline/index.html:119
msgid "TCV"
msgstr "合同价值"

#: templates/dashboard.html:209
msgid "Current Qtr Rev"
msgstr "本季度收入"

#: templates/dashboard.html:210
msgid "Next Qtr Rev"
msgstr "下季度收入"

#: templates/dashboard.html:231
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: templates/dashboard.html:242
msgid "No pipeline data available"
msgstr "暂无管道数据"

#: templates/dashboard.html:257
msgid "Weekly Trend"
msgstr "每周趋势"

#: templates/dashboard.html:273
msgid "Pipeline Stage Distribution"
msgstr "管道阶段分布"

#: templates/dashboard.html:294
msgid "Leads"
msgstr "线索"

#: templates/dashboard.html:294
msgid "Qualified"
msgstr "已合格"

#: templates/dashboard.html:296
msgid "This Week"
msgstr "本周"

#: templates/dashboard.html:300
msgid "Last Week"
msgstr "上周"

#: templates/admin/users.html:53 templates/dashboard.html:326
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#: templates/dashboard.html:326
msgid "Won"
msgstr "已赢单"

#: templates/dashboard.html:326
msgid "Lost"
msgstr "已输单"

#: templates/login.html:3 templates/login.html:39
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/admin/users.html:26 templates/admin/users.html:96
#: templates/admin/users.html:138 templates/login.html:17
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: templates/login.html:22
msgid "Enter your username"
msgstr "请输入用户名"

#: templates/admin/users.html:112 templates/login.html:27
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates/login.html:32
msgid "Enter your password"
msgstr "请输入密码"

#: templates/login.html:46
msgid "Please contact your enterprise administrator to apply for an account or reset your password."
msgstr "请向企业管理员申请账号或恢复初始密码。"

#: templates/tasks.html:9
msgid "Tasks Management"
msgstr "任务管理"

#: templates/tasks.html:10
msgid "Track and manage your to-do items"
msgstr "跟踪和管理待办事项"

#: templates/tasks.html:14 templates/tasks.html:247
msgid "Add Task"
msgstr "添加任务"

#: templates/tasks.html:29
msgid "Overdue"
msgstr "已过期"

#: templates/tasks.html:44
msgid "In Progress"
msgstr "进行中"

#: templates/tasks.html:59
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: templates/tasks.html:72
msgid "Overdue Tasks"
msgstr "过期任务"

#: templates/admin/users.html:29 templates/leads/form.html:62
#: templates/leads/index.html:38 templates/leads/index.html:114
#: templates/tasks.html:79 templates/tasks.html:127 templates/tasks.html:180
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: templates/tasks.html:80 templates/tasks.html:128 templates/tasks.html:181
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: templates/leads/form.html:29 templates/leads/index.html:112
#: templates/pipeline/form.html:25 templates/pipeline/index.html:114
#: templates/tasks.html:81 templates/tasks.html:129 templates/tasks.html:182
#: templates/tasks.html:237
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: templates/tasks.html:82 templates/tasks.html:130 templates/tasks.html:183
#: templates/tasks.html:241
msgid "Due Date"
msgstr "截止日期"

#: templates/admin/users.html:31 templates/leads/index.html:118
#: templates/pipeline/index.html:123 templates/tasks.html:83
#: templates/tasks.html:131 templates/tasks.html:184
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: templates/tasks.html:97 templates/tasks.html:145
msgid "Mark Complete"
msgstr "标记完成"

#: templates/leads/index.html:149 templates/leads/index.html:173
#: templates/pipeline/index.html:160 templates/tasks.html:102
#: templates/tasks.html:150 templates/tasks.html:203
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/pipeline/index.html:159 templates/tasks.html:102
#: templates/tasks.html:150 templates/tasks.html:203
msgid "Are you sure?"
msgstr "确定吗？"

#: templates/tasks.html:119
msgid "In Progress Tasks"
msgstr "进行中任务"

#: templates/tasks.html:163
msgid "No tasks in progress"
msgstr "暂无进行中任务"

#: templates/tasks.html:172
msgid "Completed Tasks"
msgstr "已完成任务"

#: templates/tasks.html:198
msgid "Reopen"
msgstr "重新打开"

#: templates/tasks.html:215
msgid "No completed tasks"
msgstr "暂无已完成任务"

#: templates/tasks.html:227
msgid "Add New Task"
msgstr "添加新任务"

#: templates/tasks.html:233
msgid "Task Content"
msgstr "任务内容"

#: templates/admin/users.html:118 templates/admin/users.html:155
#: templates/leads/form.html:137 templates/leads/index.html:169
#: templates/leads/index.html:263 templates/partials/logout_modal.html:12
#: templates/pipeline/follow_up_modal.html:42 templates/pipeline/form.html:208
#: templates/pipeline/index.html:214 templates/tasks.html:246
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/admin/users.html:3 templates/admin/users.html:9
msgid "User Management"
msgstr "用户管理"

#: templates/admin/users.html:10
msgid "Manage system users and their roles"
msgstr "管理系统用户及其角色"

#: templates/admin/users.html:14 templates/admin/users.html:119
msgid "Add User"
msgstr "添加用户"

#: templates/admin/users.html:27 templates/admin/users.html:100
#: templates/admin/users.html:142 templates/leads/form.html:41
#: templates/pipeline/form.html:41
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: templates/admin/users.html:28 templates/admin/users.html:104
#: templates/admin/users.html:146
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: templates/admin/users.html:30
msgid "Created At"
msgstr "创建时间"

#: templates/admin/users.html:55
msgid "Inactive"
msgstr "未激活"

#: templates/admin/users.html:65
msgid "Toggle Status"
msgstr "切换状态"

#: templates/admin/users.html:70
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: templates/admin/users.html:70
msgid "Reset password to default?"
msgstr "确定要重置为默认密码吗？"

#: templates/admin/users.html:90
msgid "Add New User"
msgstr "添加新用户"

#: templates/admin/users.html:106 templates/admin/users.html:149
msgid "Sales"
msgstr "销售"

#: templates/admin/users.html:107 templates/admin/users.html:150
msgid "Marketing"
msgstr "市场"

#: templates/admin/users.html:114
msgid "Default password will be: bitcrm"
msgstr "默认密码为: bitcrm"

#: templates/admin/users.html:132
msgid "Edit User"
msgstr "编辑用户"

#: templates/admin/users.html:156
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: templates/leads/form.html:10
msgid "Enter lead information to track potential customers"
msgstr "输入线索信息以跟踪潜在客户"

#: templates/leads/form.html:20 templates/pipeline/form.html:20
msgid "Basic Information"
msgstr "基本信息"

#: templates/leads/form.html:25 templates/pipeline/form.html:29
msgid "Contact Name"
msgstr "联系人姓名"

#: templates/leads/form.html:33 templates/leads/index.html:113
#: templates/pipeline/form.html:33
msgid "Industry"
msgstr "行业"

#: templates/leads/form.html:37 templates/pipeline/form.html:37
msgid "Position/Title"
msgstr "职位/头衔"

#: templates/leads/form.html:45 templates/pipeline/form.html:45
msgid "Mobile Number"
msgstr "手机号码"

#: templates/leads/form.html:57
msgid "Lead Details"
msgstr "线索详情"

#: templates/leads/form.html:70 templates/leads/index.html:50
#: templates/leads/index.html:115
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: templates/leads/form.html:72
msgid "Select Source"
msgstr "选择来源"

#: templates/leads/form.html:79
msgid "Event/Campaign"
msgstr "活动/营销活动"

#: templates/leads/form.html:80
msgid "e.g., Trade Show 2024"
msgstr "例如: 2024 展会"

#: templates/leads/form.html:83 templates/leads/index.html:117
msgid "Date Added"
msgstr "添加日期"

#: templates/leads/form.html:89 templates/pipeline/form.html:64
msgid "Select Owner"
msgstr "选择负责人"

#: templates/leads/form.html:108
msgid "Requirements"
msgstr "需求"

#: templates/leads/form.html:112
msgid "Requirements/Details"
msgstr "需求/详情"

#: templates/leads/form.html:113
msgid "Describe the prospect's requirements..."
msgstr ""

#: templates/leads/form.html:121
msgid "Notes"
msgstr "备注"

#: templates/leads/form.html:125
msgid "Additional Notes"
msgstr "附加说明"

#: templates/leads/form.html:126
msgid "Any additional notes..."
msgstr ""

#: templates/leads/form.html:139 templates/pipeline/form.html:210
msgid "Save & Continue Adding"
msgstr "保存并继续添加"

#: templates/leads/form.html:140
msgid "Save Lead"
msgstr "保存线索"

#: templates/leads/index.html:9
msgid "Sales Leads Management"
msgstr "销售线索管理"

#: templates/leads/index.html:15
msgid "Download Template"
msgstr "下载模板"

#: templates/leads/index.html:19 templates/leads/index.html:267
#: templates/pipeline/index.html:22 templates/pipeline/index.html:215
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: templates/leads/index.html:28
msgid "Add Sales Lead"
msgstr "添加销售线索"

#: templates/leads/index.html:40
msgid "All Statuses"
msgstr "所有状态"

#: templates/leads/index.html:52
msgid "All Sources"
msgstr "所有来源"

#: templates/leads/index.html:64
msgid "All Owners"
msgstr "所有负责人"

#: templates/leads/index.html:76
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: templates/leads/index.html:80
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: templates/leads/index.html:91
msgid "Show Unqualified Leads"
msgstr "显示不合格线索"

#: templates/leads/index.html:102
#, python-format
msgid "Filtered %(count)s Sales Leads"
msgstr ""

#: templates/leads/index.html:111
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: templates/leads/index.html:143 templates/pipeline/index.html:153
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/leads/index.html:159
msgid "Confirm Delete"
msgstr "确认删除"

#: templates/leads/index.html:163
msgid "Are you sure you want to delete this Sales Lead?"
msgstr "确定要删除此销售线索吗？"

#: templates/leads/index.html:165
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "此操作无法撤销。"

#: templates/leads/index.html:186
msgid "No Sales Leads found"
msgstr "未找到销售线索"

#: templates/leads/index.html:189
msgid "Add First Sales Lead"
msgstr "添加第一个销售线索"

#: templates/leads/index.html:204
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: templates/leads/index.html:222
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: templates/leads/index.html:236
msgid "Import Sales Leads"
msgstr "导入销售线索"

#: templates/leads/index.html:243
msgid "Select Excel File"
msgstr "选择 Excel 文件"

#: templates/leads/index.html:247
msgid "Supported formats: .xlsx, .xls"
msgstr "支持格式: .xlsx, .xls"

#: templates/leads/index.html:252
msgid "Important:"
msgstr "重要提示："

#: templates/leads/index.html:254
msgid "Download the template first and fill in your data"
msgstr "请先下载模板并填写数据"

#: templates/leads/index.html:255
msgid "Date format: \"Jan 1, 2024\" or \"2024-01-01\""
msgstr ""

#: templates/leads/index.html:256
msgid ""
"Status must be one of: Qualified, Waiting for Response, Unqualified, "
"Waiting to be Contacted"
msgstr ""

#: templates/leads/index.html:257
msgid "Source must be one of the predefined options"
msgstr "来源必须为预定义选项之一"

#: templates/partials/language_selector.html:3
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: templates/partials/logout_modal.html:9
msgid "Are you sure you want to logout?"
msgstr "确定要退出登录吗？"

#: templates/pipeline/follow_up_modal.html:5 templates/pipeline/index.html:156
msgid "Add Follow-up"
msgstr "添加跟进"

#: templates/pipeline/follow_up_modal.html:13
msgid "Follow-up History"
msgstr "跟进历史"

#: templates/pipeline/follow_up_modal.html:20
msgid "Follow-up Notes"
msgstr "跟进备注"

#: templates/pipeline/follow_up_modal.html:21
msgid "Describe what was discussed..."
msgstr ""

#: templates/pipeline/follow_up_modal.html:24
msgid "Current Stuckpoint"
msgstr "当前卡点"

#: templates/pipeline/follow_up_modal.html:25
msgid "What is blocking progress?"
msgstr "是什么阻碍了进展？"

#: templates/pipeline/follow_up_modal.html:28
msgid "Next Steps / To-do"
msgstr "下一步 / 待办事项"

#: templates/pipeline/follow_up_modal.html:29
msgid "What needs to be done next?"
msgstr "下一步需要做什么？"

#: templates/pipeline/follow_up_modal.html:32
msgid "To-do Due Date"
msgstr "待办截止日期"

#: templates/pipeline/follow_up_modal.html:36 templates/pipeline/form.html:151
msgid "Current Stage"
msgstr "当前阶段"

#: templates/pipeline/follow_up_modal.html:43
msgid "Save Follow-up"
msgstr "保存跟进"

#: templates/pipeline/form.html:10
msgid "Enter deal information and calculate metrics"
msgstr "输入交易信息并计算指标"

#: templates/pipeline/form.html:57
msgid "Ownership"
msgstr "所有权"

#: templates/pipeline/form.html:73
msgid "Support Team"
msgstr "支持团队"

#: templates/pipeline/form.html:81
msgid "Hold Ctrl/Cmd to select multiple"
msgstr "按住 Ctrl/Cmd 可多选"

#: templates/pipeline/form.html:94
msgid "Deal Information"
msgstr "交易信息"

#: templates/pipeline/form.html:99
msgid "Product/Solution"
msgstr "产品/解决方案"

#: templates/pipeline/form.html:100
msgid "e.g., Cloud Services, Software License, etc."
msgstr ""

#: templates/pipeline/form.html:103
msgid "MRC (Monthly)"
msgstr "月循环收入"

#: templates/pipeline/form.html:110
msgid "OTC (One-time)"
msgstr "一次性费用"

#: templates/pipeline/form.html:117
msgid "Contract Term"
msgstr "合同期限"

#: templates/pipeline/form.html:120
msgid "Years"
msgstr "年"

#: templates/pipeline/form.html:124
msgid "GP Margin"
msgstr "毛利率"

#: templates/pipeline/form.html:131
msgid "TCV (Auto-calculated)"
msgstr "合同价值（自动计算）"

#: templates/pipeline/form.html:135
msgid "Gross Profit"
msgstr "毛利"

#: templates/pipeline/form.html:147
msgid "Pipeline Stage"
msgstr "管道阶段"

#: templates/pipeline/form.html:159
msgid "Deal Level"
msgstr "交易级别"

#: templates/pipeline/form.html:161 templates/pipeline/index.html:91
msgid "Stretch"
msgstr "努力争取"

#: templates/pipeline/form.html:162 templates/pipeline/index.html:90
msgid "Committed"
msgstr "确定成交"

#: templates/pipeline/form.html:166
msgid "Win Probability"
msgstr "赢单概率"

#: templates/pipeline/form.html:178
msgid "Important Dates"
msgstr "重要日期"

#: templates/pipeline/form.html:182
msgid "Est. Signing Date"
msgstr "预计签约日期"

#: templates/pipeline/form.html:186
msgid "Est. Activation Date"
msgstr "预计激活日期"

#: templates/pipeline/form.html:197
msgid "Comments & Notes"
msgstr "评论和备注"

#: templates/pipeline/form.html:200
msgid "Enter any additional notes or comments..."
msgstr ""

#: templates/pipeline/form.html:211
msgid "Save Pipeline"
msgstr "保存管道"

#: templates/pipeline/index.html:3 templates/pipeline/index.html:9
msgid "Pipeline Management"
msgstr "管道管理"

#: templates/pipeline/index.html:10
msgid "Track and manage your sales opportunities"
msgstr "跟踪和管理销售机会"

#: templates/pipeline/index.html:18
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: templates/pipeline/index.html:25
msgid "Add Pipeline"
msgstr "添加管道"

#: templates/pipeline/index.html:35
msgid "Total Opportunities"
msgstr "机会总数"

#: templates/pipeline/index.html:51
msgid "Active Deals"
msgstr "活跃交易"

#: templates/pipeline/index.html:59
msgid "Won Deals"
msgstr "赢单交易"

#: templates/pipeline/index.html:71
msgid "Show Lost"
msgstr "显示输单"

#: templates/pipeline/index.html:73
msgid "No"
msgstr "否"

#: templates/pipeline/index.html:74
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: templates/pipeline/index.html:78 templates/pipeline/index.html:117
msgid "Stage"
msgstr "阶段"

#: templates/pipeline/index.html:80
msgid "All Stages"
msgstr "所有阶段"

#: templates/pipeline/index.html:87 templates/pipeline/index.html:118
msgid "Level"
msgstr "级别"

#: templates/pipeline/index.html:89
msgid "All Levels"
msgstr "所有级别"

#: templates/pipeline/index.html:97
msgid "All Users"
msgstr "所有用户"

#: templates/pipeline/index.html:115
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: templates/pipeline/index.html:120
msgid "MRC"
msgstr "月循环收入"

#: templates/pipeline/index.html:121
msgid "Win Rate"
msgstr "赢单率"

#: templates/pipeline/index.html:122
msgid "Est. Sign"
msgstr "预计签约"

#: templates/pipeline/index.html:202
msgid "Import Pipeline from Excel"
msgstr "从 Excel 导入管道"

#: templates/pipeline/index.html:208
msgid "Excel File"
msgstr "Excel 文件"

#: templates/pipeline/index.html:210
msgid "Please download the template first to ensure correct format"
msgstr "请先下载模板以确保格式正确"

#: venv/Lib/site-packages/click/_termui_impl.py:613
#, python-brace-format
msgid "{editor}: Editing failed"
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/_termui_impl.py:617
#, python-brace-format
msgid "{editor}: Editing failed: {e}"
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/core.py:1114
#: venv/Lib/site-packages/click/core.py:1151
#, python-brace-format
msgid "{text} {deprecated_message}"
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/core.py:1170
msgid "Options"
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/core.py:1245
#, python-brace-format
msgid "Got unexpected extra argument ({args})"
msgid_plural "Got unexpected extra arguments ({args})"
msgstr[0] ""

#: venv/Lib/site-packages/click/core.py:1264
#, python-brace-format
msgid "DeprecationWarning: The command {name!r} is deprecated.{extra_message}"
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/core.py:1448
msgid "Aborted!"
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/core.py:1822
msgid "Commands"
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/core.py:1853
msgid "Missing command."
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/core.py:1931
#, python-brace-format
msgid "No such command {name!r}."
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/core.py:2355
msgid "Value must be an iterable."
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/core.py:2378
#, python-brace-format
msgid "Takes {nargs} values but 1 was given."
msgid_plural "Takes {nargs} values but {len} were given."
msgstr[0] ""

#: venv/Lib/site-packages/click/core.py:2567
#, python-brace-format
msgid ""
"DeprecationWarning: The {param_type} {name!r} is "
"deprecated.{extra_message}"
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/core.py:3015
#, python-brace-format
msgid "env var: {var}"
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/core.py:3018
#, python-brace-format
msgid "default: {default}"
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/core.py:3022
msgid "required"
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/core.py:3082
msgid "(dynamic)"
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/decorators.py:465
#, python-format
msgid "%(prog)s, version %(version)s"
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/decorators.py:522
msgid "Show the version and exit."
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/decorators.py:548
msgid "Show this message and exit."
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/exceptions.py:50
#: venv/Lib/site-packages/click/exceptions.py:89
#, python-brace-format
msgid "Error: {message}"
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/exceptions.py:81
#, python-brace-format
msgid "Try '{command} {option}' for help."
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/exceptions.py:130
#, python-brace-format
msgid "Invalid value: {message}"
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/exceptions.py:132
#, python-brace-format
msgid "Invalid value for {param_hint}: {message}"
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/exceptions.py:190
msgid "Missing argument"
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/exceptions.py:192
msgid "Missing option"
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/exceptions.py:194
msgid "Missing parameter"
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/exceptions.py:196
#, python-brace-format
msgid "Missing {param_type}"
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/exceptions.py:203
#, python-brace-format
msgid "Missing parameter: {param_name}"
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/exceptions.py:223
#, python-brace-format
msgid "No such option: {name}"
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/exceptions.py:235
#, python-brace-format
msgid "Did you mean {possibility}?"
msgid_plural "(Possible options: {possibilities})"
msgstr[0] ""

#: venv/Lib/site-packages/click/exceptions.py:282
msgid "unknown error"
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/exceptions.py:289
#, python-brace-format
msgid "Could not open file {filename!r}: {message}"
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/formatting.py:156
msgid "Usage:"
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/parser.py:199
#, python-brace-format
msgid "Argument {name!r} takes {nargs} values."
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/parser.py:381
#, python-brace-format
msgid "Option {name!r} does not take a value."
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/parser.py:444
#, python-brace-format
msgid "Option {name!r} requires an argument."
msgid_plural "Option {name!r} requires {nargs} arguments."
msgstr[0] ""

#: venv/Lib/site-packages/click/shell_completion.py:332
msgid "Shell completion is not supported for Bash versions older than 4.4."
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/shell_completion.py:339
msgid "Couldn't detect Bash version, shell completion is not supported."
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/termui.py:165
msgid "Repeat for confirmation"
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/termui.py:181
msgid "Error: The value you entered was invalid."
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/termui.py:183
#, python-brace-format
msgid "Error: {e.message}"
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/termui.py:194
msgid "Error: The two entered values do not match."
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/termui.py:253
msgid "Error: invalid input"
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/termui.py:872
msgid "Press any key to continue..."
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/types.py:332
#, python-brace-format
msgid ""
"Choose from:\n"
"\t{choices}"
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/types.py:369
#, python-brace-format
msgid "{value!r} is not {choice}."
msgid_plural "{value!r} is not one of {choices}."
msgstr[0] ""

#: venv/Lib/site-packages/click/types.py:460
#, python-brace-format
msgid "{value!r} does not match the format {format}."
msgid_plural "{value!r} does not match the formats {formats}."
msgstr[0] ""

#: venv/Lib/site-packages/click/types.py:482
#, python-brace-format
msgid "{value!r} is not a valid {number_type}."
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/types.py:538
#, python-brace-format
msgid "{value} is not in the range {range}."
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/types.py:719
#, python-brace-format
msgid "{value!r} is not a valid boolean. Recognized values: {states}"
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/types.py:747
#, python-brace-format
msgid "{value!r} is not a valid UUID."
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/types.py:937
msgid "file"
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/types.py:939
msgid "directory"
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/types.py:941
msgid "path"
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/types.py:988
#, python-brace-format
msgid "{name} {filename!r} does not exist."
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/types.py:997
#, python-brace-format
msgid "{name} {filename!r} is a file."
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/types.py:1005
#, python-brace-format
msgid "{name} {filename!r} is a directory."
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/types.py:1014
#, python-brace-format
msgid "{name} {filename!r} is not readable."
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/types.py:1023
#, python-brace-format
msgid "{name} {filename!r} is not writable."
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/types.py:1032
#, python-brace-format
msgid "{name} {filename!r} is not executable."
msgstr ""

#: venv/Lib/site-packages/click/types.py:1099
#, python-brace-format
msgid "{len_type} values are required, but {len_value} was given."
msgid_plural "{len_type} values are required, but {len_value} were given."
msgstr[0] ""

# Activities Module
msgid "Activities"
msgstr "活动日志"

msgid "Activity Log"
msgstr "操作日志"

msgid "Activities Statistics"
msgstr "活动统计"

msgid "Total Activities"
msgstr "总活动数"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "All Users"
msgstr "所有用户"

msgid "Action Type"
msgstr "操作类型"

msgid "All Actions"
msgstr "所有操作"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Clear Filters"
msgstr "清除筛选"

msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "Action"
msgstr "操作"

msgid "Subject"
msgstr "主题"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

msgid "Today"
msgstr "今天"

msgid "This Week"
msgstr "本周"

msgid "This Month"
msgstr "本月"

msgid "Export"
msgstr "导出"

msgid "Leads - Imported"
msgstr "线索 - 导入"

msgid "Leads - Created"
msgstr "线索 - 创建"

msgid "Leads - Updated"
msgstr "线索 - 更新"

msgid "Leads - Deleted"
msgstr "线索 - 删除"

msgid "Pipeline - Created"
msgstr "商机 - 创建"

msgid "Pipeline - Stage Changed"
msgstr "商机 - 阶段变更"

msgid "Pipeline - Updated"
msgstr "商机 - 更新"

msgid "Pipeline - Deleted"
msgstr "商机 - 删除"

msgid "Task - Created"
msgstr "任务 - 创建"

msgid "Task - Completed"
msgstr "任务 - 完成"

msgid "Task - Reopened"
msgstr "任务 - 重新打开"

msgid "Follow up - Note"
msgstr "跟进 - 备注"

msgid "Account - Created"
msgstr "账户 - 创建"

msgid "Leads - Exported"
msgstr "线索 - 导出"

msgid "Pipeline - Deleted"
msgstr "商机 - 删除"

msgid "Pipeline - Exported"
msgstr "商机 - 导出"

msgid "Pipeline - Imported"
msgstr "商机 - 导入"

msgid "Task - Edited"
msgstr "任务 - 编辑"

msgid "Task - Deleted"
msgstr "任务 - 删除"

msgid "Task - Status Changed"
msgstr "任务 - 状态变更"

msgid "System - Password Changed"
msgstr "系统 - 密码修改"

msgid "System - Language Changed"
msgstr "系统 - 语言切换"

msgid "Admin - User Created"
msgstr "管理员 - 用户创建"

msgid "Admin - User Status Changed"
msgstr "管理员 - 用户状态变更"

msgid "Filter - Applied"
msgstr "筛选 - 应用"

msgid "Column - Visibility Changed"
msgstr "列 - 可见性变更"

msgid "All Subjects"
msgstr "所有主题"

msgid "Enable Live"
msgstr "启用实时"

msgid "Disable Live"
msgstr "禁用实时"

msgid "Live Activities"
msgstr "实时活动"

msgid "Subject Type"
msgstr "主题类型"

# Dashboard Metrics
msgid "Total Leads"
msgstr "线索总数"

msgid "Qualified Leads"
msgstr "合格线索"

msgid "Pipeline #"
msgstr "管道数量"

msgid "Total TCV"
msgstr "总合同价值"

msgid "Current QTR Revenue"
msgstr "本季度收入"

msgid "Next QTR Revenue"
msgstr "下季度收入"

msgid "Current QTR"
msgstr "本季度"

msgid "Next QTR"
msgstr "下季度"

msgid "last week"
msgstr "上周"

msgid "Per-Owner Breakdown"
msgstr "按负责人分解"

msgid "Filter by Owner"
msgstr "按负责人筛选"

msgid "Select All"
msgstr "全选"

msgid "Total"
msgstr "合计"

# Kanban Board
msgid "Sales Pipeline Kanban Board"
msgstr "销售管道看板"

msgid "No deals"
msgstr "无交易"

msgid "Win"
msgstr "赢单"

